[秦國] 反泰國王室的42名候選人，在議長選舉中「全軍覆沒」。

【編譯江湖／曼谷報導】由前「新未來黨」創辦人支持參選的42名候選人，在20日舉行的全國府級地方行政管理議會議長選舉中「全軍覆沒」，無一人當選，顯示該團體領導人塔納通宣揚的新地方政治及偏向「反王室」的政治理念不受認同。

泰媒體「經理報」指出，由解散後的「新未來黨」高層重組的「進步團體」在全國府級地方管理議會議長選舉中慘敗，使該政治團體的「夢碎」，無法建立起新的政治影響勢力。「新未來黨」今年2月被憲法法庭宣判解散之後，以山寨政黨形式的「進步團體」推展政治活動，並甄選42名候選人參加全國76個府治的府級議會議長選舉，「進步團體」3名核心領袖還頻頻為其候選人掃街站台拉票宣傳，以為能靠國家級政治形象對地方選舉產生影響力。

但在20日的全國地方議會選舉投票完成計票之後，「進步團體」所有42名候選人沒有任何一人當選。雖然塔納通等核心領袖積極宣傳說「地方經濟發展不起來，是因為老派政客壟斷，希望藉助地方選舉實現國家級政治大突破。」但地方選民不領情，當選者基本都是當地長期占位的老牌政治家族。

拉農府第10區府級地方行政管理議會議員選舉，該區只有一名候選人登記參選，即「進步團體」候選人哇蘭察喃，原本以為這候選人當選呼聲最高，雖然哇蘭察喃獲得1039張支持票，但該區有多達1129人在選票上打勾選取「不想投票」一欄，按照泰國法律解讀為「沒有適合的候選人可選」，導致哇蘭察喃雖然是該區唯一候選人，也得到逾千支持票，但仍無法當選。中選會預計將在下月17日對該選區進行重新投票。

輸民意

好波

癡撚線咁嘅泰皇仲有人撐

愛泰力 泰人泰地

秦國人你地同我聽住！

大把人靠佢養

地方行政管理議會議長選舉
係全民選舉
定議會內部選
完全唔同

沖哥典睇？

梗係全民選

又分裂兩代人啦, 係未又要追擊廢老??

以往只是晚上才放片但這數天因為泰國疫情有新的進展，估計大家都關心，所以每天早上起來第一時間都蒐集資料然後拍條片跟大家分享：這是今早的一些消息和資料

民意唔支持
散得水了

deep state

有利益既話why not

呢d咁既民主要唔要都罷
完全唔係為年青人著想

馬後炮咁講 佢地解散後仲玩選舉係on9

一邊係泰皇，一邊係共產黨，泰皇咪有人撐

沖哥有無投？

沖哥比人滅聲

有冇時事台手足打國際線？
秦國班奶茶同盟變撚哂condom

東南亞選舉

一定有舞弊！deep state又做嘢！

秦國選舉證明世人嘅政制得啖笑

其實係得曼谷嘅人覺得泰皇表現好有問題，好多鄉下佬係盲目咁撐

泰國撐民主班後生有國際競爭力
出國二次投胎咪算囉
泰國係咁上下，冇得再上

勁多傻仔扮泰國通

泰皇同支那+西方都好好關係
有國際勢力支持根本定過抬油

呢鋪一定又係選舉舞弊！一定要徹查！

42+

我地香港人唔會承認今次選舉！

泰國皇室膠＝大中華膠

cctai: 我哋唔承認選舉結果

點解會咁 點解個世界同我想像中嘅唔一樣
泰國啲選民一定又係收哂中共錢

又係你啊五毛小子

你食過1x條泰妹 我會選擇信您

泰國Deep state又做野
一定係比共產黨收買
FC左有無舞弊未

Save Thailand

樓主係保皇派

咪屈 我反泰王

泰國泛民
議會抗爭
香港走前幾多步？